
                      Aunque antes de verla pensaba que no me iba a gustar por el hecho de tener esos montruos que no me acababan de combencer, me gustó bastante. Todos los actores hacen bien su papel y los efectos especiales y animaciones estan medianamente bien.
        
            